{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011075",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 통통키즈풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時となっており、これを厳守してください。 チェックインが可能な時間以前に到着した場合は、予約状況によって空室がある場合は、早期チェックインが可能です。 しかし、これを保証することはできません。 利用客の皆様の便宜のために、予約する日程を最大限守ることをお願いします。 また、ペンションの使用中に発生するすべての施設の毀損及び紛失に対する責任は宿泊客にあります。 丁重にお願い申し上げます。 客室内の火災予防および安全のため、客室で魚や肉などを焼くことは禁止されています。 個人的に用意してくる炊事道具も持ち込み禁止です。 また、客室内での喫煙は厳しく禁止されており、利用客は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、高声放歌、飲酒などは他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ご予約の際に二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。 また、予約金額が間違って反映される場合がありますので、ご確認ください。 満19歳未満の利用客は法的保護者同伴が必須であり、当日摘発された場合は退室措置が行われます。 子供たちと一緒にペンションを楽しむときは、ペンションの前にある渓谷で水遊びや散歩を楽しむことができます。 また、プールもあり、家族全員で快適に遊べます。 そして2023年まで運営されているウォーターパークでも家族みんなで楽しい時間を過ごすことができます。 最大人数の超過は不可能であり、人数追加の際には追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "早期チェックインは可能ですか？",
            "answer": "予約状況によって空室がある場合は、早期チェックインが可能ですが、保証することはできません。"
        },
        {
            "question": "何時よりも早く到着した場合、チェックインはできますか？",
            "answer": "チェックインが可能な時間以前に到着した場合は、予約状況によって空室がある場合は、早期チェックインが可能です。しかし、保証することはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすることは可能ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間の延長は難しいですが、特別なケースによっては対応可能な場合もありますので、事前にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "利用客はペンションの施設の毀損や紛失に責任がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの使用中に発生するすべての施設の毀損及び紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で肉や魚を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室での火災予防および安全のため、客室での魚や肉の焼き物は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具を持ち込んでもいいですか？",
            "answer": "いいえ、個人的に用意してくる炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は厳しく禁止されています。利用客は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や高声放歌、飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、無分別な娯楽、高声放歌、飲酒などは他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の際に二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、予約の際に二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約金額が間違って反映されることがありますか？",
            "answer": "はい、予約金額が間違って反映される場合がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "満19歳未満の利用客は宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満の利用客は法的保護者同伴が必須です。当日摘発された場合は退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "子供たちと一緒にペンションを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、子供たちと一緒にペンションを楽しむことができます。ペンションの前にある渓谷で水遊びや散歩を楽しむことができます。また、プールもあり、家族全員で快適に遊べます。"
        },
        {
            "question": "ウォーターパークはいつまで運営されていますか？",
            "answer": "ウォーターパークは2023年まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数の超過は不可能であり、人数追加の際には追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 745
    }
}